有冇人已經接受左自己女朋友係一個賤人呢件事

永遠得閒無事隔一頭半個月就要dl交友app玩
咩連登tg po tg gp永冇走雞
同男人單獨約岀去係常事
得閑睇下ex ig然後私人ig po野話掛住ex不下數百次

初頭都仲會嬲仲會同佢去嘈
但而家已經心如止水
冇再期望過佢去改
去玩就玩 要出軌就出軌
抱住放棄既心態去拍拖

一早應該分手啦，仲等咩？

拍到咁仲拍黎做咩

咁拍拖嚟做乜鳩？被虐狂？

又冇新對象 貪有人陪下

你肯定佢係你女朋友?

當佢ptgf咁睇 舒服哂

屌住先啦

我唔知你拍拖求屌閪定求開心，我就覺得開心緊要啲，無謂搵啲嘢嚟令自己情緒低落

不如同佢講, 閣下既BF Plan 已經約滿, 建議續約轉PTGF Plan

各取所需，你唔習慣或太上心就分手啦
綠帽就緊架啦，佢係玩家，你只可當自己叫緊雞，或者你本身都拖好多件。

對港女認真你就輸了

平plan轉貴plan?